[5月24日發售] 起哄音樂節

內容簡介
今個暑假，啟航娛樂集團舉辦三場全城狂呼，令樂迷耳目一新的起哄音樂節，延續夏日無限精彩！

第一場(8月24日)將會有久未與樂迷見面的Mr.及CHOCHUKMO (觸執毛)作開場；
第二場(8月25日)則有有ToNick、KOLOR及YELLOW!演出；
第三場就由台灣歌手丁噹、閻奕格及盧學叡為音樂節劃上完美句號。

開始售票日期
2018年5月24日 (星期四) 上午10時
節目類別
演唱會
節目查詢
3118 7128
演出時間
約180分鐘 (不設中場休息)
主辦機構名稱
啟航娛樂集團

節目資料只供參考，主辦單位有權更改節目資料及時間表。

Mr

Kolor

24/25號都買580
條撚準備

已買

想睇mr

想睇MR, 不如去睇呢個

MISTER FOREVER 狂熱音樂會 澳門站

2017年Mr.以“Mister Forever”為主題在廣州開始內地巡演，音樂會中透過音樂，將現實生活的正反面帶出，教人樂觀積極面對，並與樂迷一起感悟，一起搖滾，一起吶喊。

在內地巡演廣州站，深圳站，東莞站，亞運城，佛山站之後，音樂會特別來到澳門舉行。他們證明了不管多少年過去，仍然用心做音樂，一步一步向前走，這就是Mr.搭建的森林。Mr.以全新音樂創出新態度，回饋歌迷。

日期
2018年6月30日
位置
百老匯舞台
價格
VIP880／680／480／280

要去澳門 不了

呢到有幾多人睇企位

正呀！ 係咪會唱以前d歌

買左kolor 480

買咗mr x ccm 企位

收24/8 mr*2
留tg

收MR 留TG